【重開POST】【架空／奇幻／重甜18+】《魔王與女勇者》

第一次寫故，所以自娛寫咗個童話向甜故。

簡介：消滅魔王國是勇者們的夙願，這天長公主瑪格麗特領軍攻打魔王國，卻讓她認識了非一般的魔王阿道弗斯……

紙言:
Penana:

國士無雙的敵國公主

「嘉德王國的瑪格麗特長公主（Princess Margaret）領軍集結在海岸以東，陛下，將軍正準備……」特蘭西瓦尼亞國魔王阿道弗斯（King Adolphus）泰然自若地揮揮手，示意侍從費雷（Fred）不用說下去。

「既然瑪格麗特長公主到訪，為何還不著手準備宴會？」

「探子回報，王國軍隊至少數千名士兵，定然並非外交斡旋……」

「這你不用管，只要準備宴會即可，其他我會處理。切記，只有瑪格麗特長公主一人能出席宴會。」

「遵……遵命。」

費雷一臉汗顏地離開王座大廳。坦白說，王宮眾人皆知魔王傾慕王國長公主成性，斷不能因而連反擊也不做吧？但阿道弗斯作為一代明君，一切行為大概也有他的考慮……大概吧？

＊＊＊＊＊＊

「甚麼？」瑪格麗特雙手撐腰，掃視身後眾王國士兵。

「瑪格麗特長公主，陛下的確請求與你二人對決……勝者即勝出這場戰爭，如若長公主勝出，陛下稱……他會把整個國家拱手相讓。」天哪，作為侍從的他實在不敢想像，如果陛下輸掉對決的話……

「瑪格麗特長公主可是國士無雙，三歲持劍，十四歲成為嘉德騎士……」瑪格麗特的侍衛開始數算她的豐功偉績，卻被瑪格麗特以手勢喊停。

「長公主，魔人皆是陰險奸狡之人，只怕他會耍甚麼陰招……」上校著緊地捉住瑪格麗特的肩頭，瑪格麗特卻溫柔地笑笑。

「放心吧上校，我願意接受魔王的挑戰，希望他會遵守承諾。」瑪格麗特向上校清楚交代一切後，便跟從費雷進入魔王宮殿。

＊＊＊＊＊＊

骷髏頭伴隨一對牛角，身上全是外露的肋膜與肌肉，頭戴皇冠的阿道弗斯不茍言笑坐在王座上，恐怖的外貌讓瑪格麗特稍稍嚇了嚇。

「瑪格麗特長公主，貴國多番進兵我國，數年來死傷無數，難道兩國之間就不能和平相處？我已命人安排宴會，要不我們移步到……」阿道弗斯的聲音低沉沙啞，別具邪惡的味道。

「魔王，消滅魔王國乃我國世代夙願，本人職責所在，實不得不從。魔法雖不利於近身戰，但失敬了，魔王！」瑪格麗特也不理別的，拔劍就刺向魔王。魔王的盔甲看似笨重，卻多次避開瑪格麗特的攻擊，但也受了輕傷。

瑪格麗特正欲乘勝追擊之時，卻突然倒下。費雷見魔王的手印，便知道是他設了法術，正當費雷想把瑪格麗特押進大牢，魔王卻輕吻瑪格麗特的額頭。

「把瑪格麗特帶到我的臥室。」竟然對敵軍將領不殺不罰卻帶到自己床上去，費雷也實在嘆為觀止。

「將剩下的王國兵都趕至國界十里以外。」魔王下了最後一道命令。

無法動彈的身軀

連續幾天，瑪格麗特的意識也是昏昏沉沉的，她隱若感受到有人經常出入她的房間，替她拭擦身體，穿衣服，照顧她的日常。直到這天，瑪格麗特的神智清醒，卻發覺手腳動不了，也看不見任何東西，嚇得她立即大叫。

「妳醒了，」那是一把溫柔年青的男聲。

「我死了嗎？」

「不，妳受了傷，現在正逐漸康復。」少年身上的花香味讓瑪格麗特頓時平靜下來。

「你就是這幾天都在照顧我的男僕嗎？」

「呃……是。」阿道弗斯本打算用真情，還有愛與和平慢慢打動瑪格麗特，卻沒想到她會把自己當成男僕。

「魔王不把我殺掉，是有甚麼目的嗎？」呃，當然不會把妳殺掉……

為了解開瑪格麗特對魔王的偏見，阿道弗斯只好多番替「魔王」說好話，稱戰爭當日「魔王」只嚇退失去將領的王國軍，卻沒有展開殺戮，又稱「魔王」打算好好醫治瑪格麗特，他日將她送回母國，改善兩國關係。瑪格麗特記得魔王最後的命令是驅散而非殺戮，倒也對阿道弗斯的話半信半疑。

「魔王留我一命，後患無窮。」由愛上瑪格麗特那一刻開始，阿道弗斯也感到大難臨頭。

「啊，少年，你叫甚麼名字？」

「呃……我嗎？我叫……阿道弗斯。」

「……阿道弗斯嗎？我喜歡這個名字。」阿道弗斯是故人的名字，是瑪格麗特少女時期一個難以忘懷的美好回憶。

有意無意的誘惑

根據阿道弗斯的說法，魔王當時下了相當嚴重的法術，短暫傷害瑪格麗特的脊椎神經，連帶導致雙目短暫失明。但阿道弗斯卻保證瑪格麗特定能康復，而期間自己也會好好照顧她。

這天，阿道弗斯又來替瑪格麗特抹身。

阿道弗斯輕輕掀起瑪格麗特的罩衣，用毛巾仔細地拭擦著。瑪格麗特身形纖瘦，胸部卻發育不錯，乘人之危的確不好，但阿道弗斯還是忍不住放下毛巾，用手輕輕撫摸，繼而又抓了幾下，然後又按壓那粉嫩的小紅點。小紅點在阿道弗斯的手中變硬突起，像是呼喚阿道弗斯將它含住，正當阿道弗斯想親吻小紅點的時候，瑪格麗特卻皺了皺眉。

雖說距離瑪格麗特重獲身體的感覺應該還說一定時日，卻還是嚇住了阿道弗斯。

阿道弗斯替瑪格麗特重新穿好罩衣後，將手移至襯裙。這次阿道弗斯倒沒有再亂來，循規蹈矩地從腰間抹到下體。瑪格麗特下體毛髮稀疏而整齊，似是未完全發育的女孩，卻又稍稍透出陰唇的模樣。阿道弗斯沿著外陰輕拭，手中卻莫名濕潤起來，阿道弗斯繼續拭擦下去，汁液更是帶動阿道弗斯的手指不知探進窄洞中，徹底讓阿道弗斯驚呆。正當阿道弗斯疑惑應否繼續……

「阿道弗斯……我」瑪格麗特聲音似乎不穩，清清喉嚨續道：「話說……雖然我自小就跟男人相處，但比起男僕，難道你們就沒有女僕嗎？」

「特蘭西瓦尼亞的女人都是厲害的魔法師，成年後大多加入軍隊，至於男人則主要進行輔助工作。」這的確是事實，因為女人的魔力通常較男人高強，所以女僕很是少見。

「若果長公主想要更換的話，或許我可以……」

「……不用了，」雖然一直有謠言指魔王國裡面都是魔物，但一想到全女性皆兵，而瑪格麗特自己更是攻進魔王國的敵人，她實在不好再要求多多。

「謝謝你，阿道弗斯，要你照顧我這個敵人……你很想殺死我吧？」

「不，我沒有，我喜歡妳。」

「……有你這句說話，我也沒那麼難受。」瑪格麗特也沒有多想，權當是小孩子對她的善意，畢竟她已二十多歲，也不可能與十多歲的青年有甚麼發展可能。